[亞洲籃球] 澳門非凡12及FIBA亞冠盃討論區 18/9-2/10

非凡12（Asia League主辦）

9月18日至20日（分組賽）
9月22日（4強）
9月23日（決賽及季軍戰）

球場：新濠影匯綜藝館, 澳門

非凡12是重磅季前賽。12支亞洲頂級籃球隊將一較高下——4隊來自CBA，3隊日本B.League，南韓KBL和台灣SBL各有2隊及1隊菲律賓明星隊。所有球隊都以包括2名外籍球員在內的最強陣容出戰，爭奪冠軍。

直播links

分組名單
A組：名古屋鑽石海豚 (日本)、裕隆納智捷 (台灣)、浙江猛獅 (中國)
B組：廣州龍獅 (中國)、千葉噴射機 (日本)、蔚山現代太陽神 (南韓)
C組：琉球黃金帝王 (日本)、新疆飛虎 (中國)、發展聯盟明星隊 (菲律賓)
D組：富邦勇士 (台灣)、首爾三星閃電 (南韓)、山東金星 (中國)

每組首名晉級4強

分組賽票價為MOP/HKD 100，VIP門票為$250，一日門票可以睇晒4場分組賽。

而4強 (22日)及決賽日(23日)為MOP/HKD 120，VIP門票為$400 。可以睇晒2場準決賽或季軍戰及決賽，仲可以近距離觀賞前NBA球員，包括明星級中鋒Al Jefferson, 前勇士總冠軍成員Marreese Speights和林志傑，羅健兒及富樫勇樹等亞洲一線球員。

新濠影滙位處路氹城，可於港澳碼頭及氹仔碼頭乘搭穿梭巴士前往

售票網

今日賽程
15:00 名古屋鑽石海豚 vs 浙江猛獅
17:00 千葉噴射機 vs 蔚山現代太陽神
19:00 新疆飛虎 vs 菲律賓發展聯盟明星隊
21:00 富邦勇士 vs 山東金星

冇左富樫唔駛睇千葉
仲諗住澳門近近地可以睇多次佢打波

分組賽賽果
A組
裕隆納智捷 72-84 名古屋鑽石海豚
浙江猛獅 96-64 裕隆納智捷

B組
千葉噴射機 83-92 廣州龍獅
蔚山現代太陽神 97-98 (OT) 廣州龍獅

C組
琉球黃金帝王 103- 75 菲律賓發展聯盟明星隊
新疆飛虎 59-74 琉球黃金帝王

D組
富邦勇士 82-84 首爾三星閃電
首爾三星閃電 85-73 山東金星

名古屋鑽石海豚同浙江猛獅
爭出直線全場重溫

台灣嘅林志傑
同劉錚都有份打

前幾日打世盃外
贏咗伊朗無嚟澳門
巴打去過日本睇B league?

我知
所以好失望

係呀
去過千葉主場對櫪木皇者，田臥勇太

蔚山太陽神對千葉嘖射機
原來入藉南韓嘅羅健兒
打完外圍賽過嚟澳門

有無相睇睇
波飛太概幾錢
日本NBA第一人仲打緊

今晚夜少少upload上黎
趕緊去練波

富邦勇士對山東金星直播
林書豪細佬會上陣
Orton打過NBA會對
前火箭孖寶Motiejunas同Goudelock

富邦勇士打咗5分鐘先有分

勇士第二節追近
Orton傳咗球俾球證
之後開始爆發

下半場
上季效力香港東方嘅
張文平落場打

勇士把握好喲空位3分
就有機會贏

仲有5分鐘
勇士追到差3分

72-72
追平

火箭孖寶下半場熄火
勇士有機

最後勇士落後廿分反勝

買飛我係直接上佢官網買，登記做會員時需要日本地址郵區等等自己上網求奇搵個黎用就得
最貴可以握到手(?)既去到萬5円

最高山頂位就千8円

而我自己就買左2樓指定席

拎波飛既方法我就揀左係familymart裡面既機印出黎，因為我唔識日文費事有咩禁錯，去同店員雞同鴨講做下手勢佢就幫我去部機搞，部機禁完一次會出左張單之類既野(好似係)，個時我唔識禁完呢張出黎就行出門口，好彩個店員拉返住我，佢要埋位拎返張單黎PRINT張飛出黎

船橋站已經有poster

google map都慳返唔駛用，因為跟住動物大遷徙就去到

地下有商品賣

二樓賣小食

結算係地下，但多人到都排上二樓

兩邊熱身

田臥

開場會有煙火煙霧效果，冇影相但有拍左片

可惜尾段隻黑鬼又獨食又TO，轉勝為敗

星期六4強賽程
17:00 琉球黃金帝王 vs 名古屋鑽石海豚
19:00 首爾閃電 vs 廣州龍獅

氣氛幾好
想去琉球睇帝王
鐘意嗰會徽

澳門11月會派隊參加ABL
熱身賽大炒菲律賓
馬貝利嚟睇佢表弟試腳

琉球對名古屋
打緊第2節

決賽日賽程
17:00 名古屋鑽石海豚 vs 首爾閃電
19:00 琉球黃金帝王 vs 廣州龍獅

打緊決賽
琉球對廣州

琉球贏咗廣州攞冠軍
今日都幾多人睇

Speights太得幾差
得分籃板都無10
係噤射3分
琉球有個3分幾準

Fogg有態但第四節無波到手
琉球14號岸本隆一好準

Push

push

亞冠盃分組賽打完
台灣代表璞園大炒遼寧

4強精華
東京電擊贏首爾騎士
另外璞園贏黎巴嫩球會

點解會咁

東方去咗馬來西亞
同澳洲NBL嘅伊拉瓦拉飛鷹打緊

下半場開波
東方 36-34 伊拉瓦拉飛鷹
李琪連入3球3分

timeout嗰陣又夏日fiesta又楊千嬅

打咗3節
東方 51-64 伊拉瓦拉飛鷹
跟唔上對手ball movement
原來簽咗個2米26中鋒

東方個新sf好懶

亞冠盃最後一日賽程
16:30 璞園 vs 莫諾吸血鬼 (泰國)
19:00 Meralco Bolts (菲律賓) vs 首爾騎士

決賽
21:30 東京電擊 vs 石油化工 (伊朗)

直播link

出青年軍
頭先又狂輸俾黎巴嫩
今屆排包尾

個亞冠連球會都WFC咁好似

璞園領先過10分
臨尾連炒幾個罰球
俾主隊吸血鬼絕殺

決賽打咗5分鐘
東京電擊 5-0 伊朗化工
都幾低得分

半場
東京電擊 27-30 伊朗化工